泰臣算唔算小拳石

唔算

咁點樣先叫小拳石

強生算唔算嬰兒

泰臣比倒幾好無頭細身大

依d就係

條矮撚有冇米五